同女朋友冷戰，約佢出嚟傾下，但只係肯喺電話傾

我prefer係面對面傾但係我應承咗喺電話傾。我好唔開心，但係好似無得揀咁。好掙扎

除時傾傾下cut你線

咦BB 點解你把聲chok下chok下咁嘅

你算好啦。我都女朋友冷戰緊，佢電話都唔肯聽

以前試過之後散左

我知佢唔會，如果喺電話講，我寧願唔講，因為都唔會講得清楚，所以遲啲一定又會嘈翻同一樣嘢

屌你老母我好撚辛苦啊，自己攞嚟。有無得唔諗啊

我打咗100次電話都冇次聽 你就好

喂呀 唔好搞住先啦 佢係電話隔離啊

好大機會都係分手收場嫁啦
見到面都話可以出d殺手鐧呀

佢唔會

爸打加油

爸

唔想見你 多數分手

佢話忙啊

分得💁

藉口黎
好撚肯定
樓主搵定第個都得
或者佢已經搵左第二個

番號?

求片名

韓劇，交換的一天

和好了